做左23年人 畢業搵緊工 好苦惱

覺得自己比上不足，無咩特別技能，又唔係太想做番自己讀個科嘅野

想轉去第二種工種又怕唔識點係interview show自己，就會想行番回頭去自己Comfort Zone

有無Fresh Grad巴打一齊苦惱緊

Jaja啉即場買尼日利亞win賺返筆再拎去創業做自己想做嘅嘢先啦

做職賭

再讀個second degree hea多幾年 爽！

試左再講